［有圖］三隻狗公鬥洋腸

做乜鳩呀屌你老母

黑絲女跟洋腸走

上山屌